有無人諗過戴豬嘴出街？

坐巴士，行街。

每日返到屋企都要消毒

一次性口罩先衛生啊on9

出街戴豬嘴，咪帶埋啲菌返屋企囉
除非你每日即棄豬嘴